記住，折撚完好走啦～

手足們記得琴晚嘅教訓

做完野之後 留係港鐵一刻鐘都會令大家付出代價

預留時間搭其他交通工具走呀

Push

下次出街個個都可以同銀包合成一體唔會再漏

大家請將個人身分證明文件放呢種袋

Help push